黑警話有同撞許志勇嗰司機錄口供喎

【 警方呼籲一宗「交通意外有人受傷案」的報案人盡快聯絡警方錄取口供 】

昨晚（8月14日）約7時，警方接獲一名男子報案，表示於西區山市街被一輛私家車跟蹤， 其間私家車涉嫌撞傷報案人。

警方到場調查，經了解後確認私家車司機及乘客均為記者，惟報案人於現場拒絕錄取口供，亦拒絕到醫院驗傷。警方隨後要求私家車司機及乘客一同前往警署錄取口供，並向司機進行酒精呼氣測試。

案件現列作「交通意外有人受傷」，由港島區交通意外特別調查隊第二隊跟進調查。私家車司機通過酒精呼氣測試，警方亦已向私家車司機及乘客錄取口供，現呼籲報案人盡快與警方聯絡及錄取口供，以協助案件調查。

另外，警方留意到有個別媒體就上述案件的報道失實，惡意指控警方豁免查驗後放行涉事司機，居心叵測，令人遺憾。

黑警仲有公信力？

你唔好話張memo紙係口供

點解要許志勇當場錄口供
但又叫私家車司機自己揸去狗屋先錄口供？
仲有 吹波仔唔係要即場做？

都唔知係唔係果個人黎
不誠實證人

等睇許私人檢控

我實夾錢

假到

其他記者一早扯咗出車，輕就胡椒噴霧，重嘅就撻落地再跪頸啦，dllm

開路護送比你揸車去狗屋吹波仔咁趣致

份口供係唔係寫住"我是國安"?

咩邏輯？如果佢醉左你仲比佢揸車

入餐廳摷人d野又係話人屈你

全部跟蹤人嘅國安都係記者，肥佬案嗰單都係咁，係咪而家全部話記者就唔使查㗎啦⋯⋯真記者就百般刁難，呢啲假記者又唔見佢真係做嘢⋯⋯

唔解釋點解撻完人落地之後極速散水

點解要㩒低許智勇？

襟低許智峰影撚哂啦仲扮

犯罪嫌疑人可以自行開車走 堆砌出來的PR聲明

真係記者黑警就拉左佢地出車打啦

睇第一段就知講大話啦，對記者友善就唔會係香港警察啦，就算東方、大公記者都俾你地粗暴過

哦

而家要吹波仔

請你跟我地返差館

仲要係自己渣返去差館

我懷疑你酒量超標

你試下揸車跟我地返差館

算啦擺明玩嘢

繼續吹

佢玩嘢仲好
等國際睇多啲黑警柒事

我本人已經同林奠月蛾錄咗口供，邊個知？

現場咁多人睇住佢地放架車走先
咁都可以話人抹黑？

跟得住就先過第一關

俾司機自己渣車去警署吹波仔係咩玩法

黑警對一般市民：

黑警對國安：

你老母下下發生完呢d仆街野就要上網兜 證明你地做野幾撚公正啦

Pin 依個

on9

上庭都可以亂UP
家陣亂UP好正常

架車走左 現場證據都無曬啦

邊有協助調查嘅係自己揸車去警署，呃人都作好d啦

人哋叫許智峯....

口供:我沒野講

黑警正常發揮 大家唔好太驚訝

轉過頭換左人再去警署都得架啦

作大話都唔怕厭架喎

傷人果個咪係港共恐怖分子

對牛彈琴
辛苦曬許勇

講大話當人傻